一人一個到今時今日都未轉amd 既原因

notebook 又平又快
衰冇thunderblot 3

無錢

舊機仲未死

Intel勁啲

notebook

舊機未壞

舊機CPU同底板都未壞

如果laptop可以換cpu就好。

不過就應該唔會有人買新model

INTEL一到店，所有AMD們便都看着他笑，有的叫道，「INTEL，你的性能又落後了！」他不回答，對櫃里說，「來兩個14nm++++，外加一個新socket。」便叫價九百美元。他們又故意的高聲嚷道， 「你一定又在唧牙膏了！INTEL 睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」 「什麼清白？我前天解焊9代的蓋, 裏面又是牙膏導熱的。」INTEL 10代的功耗達到224W，身上的風扇咆哮着，爭辯道，「唧牙膏不能算落後……牙膏！……INTEL的R&D，能算落後麼？」接連便是難懂的話，什麼「單核性能」，什麼「高頻」之類，引得眾AMD都鬨笑起來，店內外充滿了快活的空氣。

其實而家amd 既notebook效能係點？
大機就轉咗amd
notebook無太留意 見到市場開始多amd既版本

am4 socket鎖唔實粒cpu 唔可靠

但你用緊

有benchmark自己睇,amd 4000系好勁

超頻熟架步啲

Mac機唔用amd

dell xps唔用amd

amd 係咪都仲要夾ram 同 ssd 速度比intel 低？

如果係打機撚 tune 機就有多啲小問題要解決
一般文書用 amd 其實無問題

AMD 裝Hackintosh 有啲麻煩

係 同ram speed最好1:1
Ssd應該冇分別掛 新amd仲要行到pcie gen4 wo